[七場一勝保帥位] AC米蘭球迷討論區 126

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Youth Scouting Co-ordinator
Florin Raducioiu

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Chairman
Ivan Gazidis

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
35 Alessandro Plizzari

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
68 Ricardo Rodríguez
23 Ivan Strinić
33 Mattia Caldara
93 Diego Laxalt

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
14 Tiémoué Bakayoko
39 Lucas Paquetá

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
7 Samu Castillejo
19 Krzysztof Piątek

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：
壞咗嘅腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：東城步

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

唉就黎失業
要搵定少少外快
有無人挽留我續約

躝啦撚撚屌鳩你

解約金戰士

改個靚名轉下運 屌你老味

Gattuso’s confirmation for next season is becoming more difficult even with a top 4 finish. The Lazio defeat left it’s mark, the relationship between Leonardo and Gattuso is not ideal [Di Marzio]

都唔知做乜鳩，下年又係冇歐聯，冇錢，冇戰術

調劑下大家

咪又係保

仲講top4
年度最佳笑話

姐係得馬隊迷撚

請佢返嚟變咗咁

Plizzari, Caldara, Conti and Cutrone have been called up by Mancini for Italy’s closed training camp between the 29th and 30th of April

Plizzari都入到

講真加齊迪斯有咩理由保, 係怕同LM兩個名宿頂到行會得罪球迷姐, 而家LEO跳埋船咪得馬隊保囉

Milan could re-pursue Conte strongly in the coming weeks. Gazidis will also have his say. The club is interested in Pochettino but it won’t be easy to liberate him from his contract with Tottenham without paying the release clause [Di Marzio]

A hailstorm hit Milanello earlier this morning during the team's morning training. The players looked at each other to figure out what they should do, Gattuso jokingly told them "We will stay on the pitch so you can wake up" [Sky]

拍硬檔好好醜醜保住個第四

同而家處境一樣, 陷入左泥沼

撚帥：I will stay forever so you can wake up

可以長眠了

季前估第8位，撚撚做到野

右邊more

lm

如果加番有領應該會好好多

NORA HEROUM?

robable lineup vs. Torino [Sky via @AndreaBricchi77]

最鍾意環保

好撚過又出意杯個343

無驚喜

佢用慣433，俾驚喜你轉陣，咪仲衰，你估依家打機轉陣話轉就轉咩，要個教練識用先得架

寧願冇驚喜，winning 11其實好地地，冇左柏基達先回落

柏基達自帶戰術

牙蘇上埸最低分，連報紙佬都頂佢唔順，應該讓番個右翼正選比卡斯踢番一場，感覺佢同干地仔多啲跑動，做到多啲配合

直接比冠軍利啦

3:0

如果又傾愛華頓，又借馬琴就正

剃鬚

然後無錢炒撚撚

幾好好

我估零比零

半場0:0
全場0:2

多謝各位

撚帥鑊鑊狗急跳牆就試新陣， 上半季442 下半季三後衛
唔掂就跳返去牆後面， 效果好就用一排無啦啦轉返轉頭
練波又練死一套，但練黎練去都係柒

柏gay救撚

兩翼都要換
牙蘇 廢波 克勤打翼都係毒瘤黎

其實陣真係死嘅，當年大巴陣打901反擊時一樣靠走位同演練做到攻擊

今日係班人除左見人比波見人比波外，完全唔知點拉空點做機會出來，加度素完全失敗

2:1 失3分

已買拖記入球大

屌你老母 點解suso咁鳩我都仲會見到佢
卡斯出一場停兩場根本無可能打起個態
Mauri慘撚到影都唔見埋

撚帥不嬲都係踢得差可以繼續踢

卡斯明明踢右表現好D, 係都要推去左

右邊有個好似 Honda (Suso) 有波咁向前能力相對差 , 咁另一邊有個可以帶波向前嘅好好多

查屌卡蘇波 是但擺啦無分別

Tiémoué Bakayoko for AC Milan in Serie A this season:

• Most duels won (230)
• Most interceptions (44)
• Second-most outfield recoveries (185)
• Second-most possession won (154)
• Second-most tackles won (34)

Almost indispensable.

Leo: 冇歐聯唔買

過唔到ffp無錢點買

巴卡： racism, 不了

問心賣克勤都要留巴卡

旺角某波衫店
做緊主場, 黑客 399 連字
但得屌仔, 西瓜因, 辣殺同巴卡揀

跟住睇左其他鋪都係多個suso 揀

想買羅馬仔都無, 香港d 波衫鋪入黎入去都係呢班人

Allan Saint-Maximin is the preferred winger of Leonardo. The contacts between Milan and the agents of the player continue, even though Nice will not give any discounts. €35m is needed. (@NicoSchira)

呢件都咁貴

喱個35M點算貴,自己帶起尼斯喎
係驚唔適應
我想佢黎多過愛華頓

陰公P隊排尾2

左鈍右心無衝突, 係時候收阿蘇皮
不過買左藥膏先啦

Coach Gattuso: "We have always had our spark even in moments of difficulty and lately we seem to be lacking it. We need to rediscover our spirit and not get bogged down".

Coach Gattuso: "We can regain our smile in case of a win but we still have four games left to play. Torino are in good form and have a great mentality, we need to be ready for them".

Coach Gattuso: "We are still alive on a physical level and the players still have pace, we just need to review our mental attitude and how we take the field".

Coach Gattuso on @suso30oficial to start: "Let's see what happens tomorrow but I would bet on all my players".

Coach Gattuso on the #UCL: "The will to suffer in time of need will make the difference. In the last few games, we seem to be struggling a bit even in the so-called easy fixtures. Those who do not relent will qualify for the Champions League".

又賴mental
戰術照舊0

撚帥; 關我嘅戰術撚事, 係班3-4線垃圾心態有問題

撚撚: 班人執行唔到我個戰術

米哈又然

多仔搞乜

博洛尼亞連續三次主場下半場入3球

廢帥嘅米蘭就長期便秘，想入波靠運氣

癲咗
兩下都係咁落腳

Cutrone could possibly start against Torino tomorrow, as he was tested among the starters in today’s training. As a result of this, Piatek would start from the bench. [Sky]

等睇米哈鏟草

等睇左蘇右波

左告右蘇中波叔

多仔rip

仲要幫埋史浩克護級

本身爭冠都咁禮讓

走前會用廢幾多人

5弟了

今星期終於冇前4啦掛

12分鍾2球

隨時一下跌到七弟

已經寄望緊下季

佢手下啲前鋒無個聯賽入到多過10 球

羅馬撚帥啲運用曬啦掛

羅馬好波

雲爺爺

換教練既成果

我地就係季中唔換教練自食其果

仲要即刻買怕基同19神鋒幫佢吊鹽水， 咩球會會咁做

講起柏Gay
烏雞正人渣

季季打親烏雞都損手爛腳

撚撚幾時死？

羅馬

如果拖仔贏我蘭
咁米蘭 , 真藍黑 同拖仔同分
真藍黑星期二打烏雞

落第五了

聽日輸埋, 真藍黑又贏就第7

隔離街撚撚收皮日

隔離街100% 前4了
我地99% 歐霸

勁能到

Cutrone has been tested in Milan’s formation in today’s training. He could start ahead of Piatek against Torino [Sky]

問題實係水槍度啦

撚sir做嘢唔洗你教

PSG

最大問題係戰術同兩翼,姐係教練

五大聯賽首席過人王

是但啦 牙華都38m

永遠既傷痛

咁邊個打第3前鋒?

波叔

國米ho ball

意甲買Ryan Babel都夠踢

睇到個陣都知，又係唔識攻

洗唔洗罰

由肥安睇撚到依家
講真隊闣波真係唔柒識禁住人屌
但肥安果陣都屈反擊
依家我唔知有D乜鳩

呢啲罰硬！打狗都要睇主人

全世界加盟祖記系列

山齊士
馬些路
里昂中場尼當比利
賓菲加新星菲歷斯
羅馬中堅文奴拿斯
費倫天拿翼鋒基艾沙
伊斯高
華拉尼
占士
尼馬
普 巴

李安買人係咪淨係識開35m

咁我地都有全世界吹加盟系列

asm 35M買到就好呀

邊有咁誇，全部身價億億聲都加盟祖記

狙個D唔係吹, 佢買得晒咩

得35m

大粒野應該買一個姐
除非賣呀朗或者大波拿姐

直頭要扣分啦 咁笑我地意甲之光

降落意乙

係囉有350M佢仲買35M D人咩

睇見國米話祖狗歐聯game over 張圖，我只可以講句：隔離街好波

好搶口

尼安捧盃

離開我蘭嘅下場

今晚冇水槍唔睇

有無都唔睇喇
睇完谷鬼氣一把火
不如起身見到比數一笑置之

唔睇啦又半夜又閪波，聽日仲要返工

未睇都知係西波

轉左會咩

愛蛇

好似租左去

作客廢能到

英超又係
成班唔想要前四

愛蛇計好哂啦
拎歐霸

阿妓廢到

後面輪住爆

如果今季歐聯歐霸都係英超球會拎嘅話，咁下年英超幾多隊踢歐聯，幾多隊踢歐霸呀？

好似最多都係5隊

第4冇歐聯踢

以現時積分榜黎計，如果熱拎歐聯，阿仙奴拎歐霸，咁曼聯狼隊下季踢歐霸?

唔知會唔會又為咗英超改例呢

我蘭唔介意接收愛狗

有手有腳都好過加度素

係
改咩例

Emery根本唔差

中上遊嘅隊最撚FIT佢

阿仙奴會另外一個位，如果熱無前4贏歐聯，咪踢走第4個個

still better than撚頭

Leno Cls

唔係佢一早456

華屌

唔好笑人啦, 我地都會7

welcome 愛美麗

黎打歐霸啦

人地愛蛇夏季無錢, 又跪又西先借到一件D蘇
我蘭撚帥一句聲都無出, 就有人買怕基同19神鋒比佢吊命

著puma果d特別柒

米蘭今晚應該都會好似阿仙奴咁柒
睇都唔撚洗睇

過埋今晚做七弟

我信今場會谷底反彈然波吊命
之後再全敗

通常都係咁
贏完似有希望又會再輸

見到啲祖好嬲 要笑隔離街分組賽出局 平時仲叫人支持意甲之光

駁唔到發爛渣

鏝今日廢撚到

想讓冠比猁

半場都未到

你地咁講，睇黎今場鏝贏梗

鏝

射極都冇

神秘力量又黎料
手球冇12碼

好似返左幾年前對QPR個場

利係咪有比錢般尼,咁快博哂命泊大巴

慘 贏咗熱同獌輸般尼

西維爾又輸波

反猁手足

幾時燈下撚帥

屌奶星 康打手足真係好燈

係

米屈,28028碎能燈

2粒收工

屌唔計

般尼勁能到

空龍到刪到

護完級都咁上力,痴能線

vs 五大聯賽首席單對單王 羅隊

Milan are very interested in signing Sassuolo midfielder Stefano Sensi, who Leonardo and Maldini really like. The player is valued between €20-€25m. A lot depends on whether or not Milan buy Bakayoko and if they reach Champions League. Milan also like Diawara. (@FabrizioRomano)

Locatelli 12m, Sensi 25m食撚左屎?

咁盧卡唔想留都無計

蘭區 燈神 28028，燈后 康打巴

唔係講緊留唔到loca仔, 係唔應該比一倍價錢買同佢差唔多既人掛

賣suso 都要留巴卡啦， 如果買巴卡都要睇有無歐聯， 咁傳果堆翼咪更加無可能， 繼續用波生suso啦

最近一二三次意甲拎歐聯都唔關佢事

賣龍馬用笑匠定多1,2年都要買巴卡

查屌蘇全部做現金卷最好

屌你老母?

*劵

講事實都要比人問候娘親

換到個好教練唔換呢堆都有信心入到講真

有冇人睇斜恩

斜恩射爆死獌狗祝福區

我蘭明燈百發百中

2:30

今晚蘇b100%波

蘭區啲人惡過共產黨

系

開名啦

好 約agent睇樓

今場真心撐斜恩，非燈

從來冇燈過

支持和氣收場或者沙利輸, 方便佢過黎我蘭

米蘭最有人情味，唔會俾加度素未搵到新工就無咗依家份工

麻麻地沙利

佢教Napoli嗰幾年打得幾好喎

我蘭邊到黎個舒服仔比佢撚

我地有舒服查

認真
上年狀態嘅拉素應該啱用

傷完冇晒態

佢帶嘅拿玻里同利記踢成均勢

welcome sarri

馬達鏟草

有沙利無藥膏,不了

有左仔同斜恩

獌狗咁能勁嘅咩

lkk打翼勁過牙蘇

正選11人，應該冇人舒服得過牙蘇

我地放水比森多,森多放返比拉素

阿斜

希古恩有咩用

抖住前場

膠過$馬

笑匠接班人 世一龍DDG

痴能線2個後防進攻勁過晒前面6件

但防守放題

西瓜恩真係唔知佢踢緊啲乜

企係到踢波

又話唔燈

拉素已經兩球

Ddg派膠唔計

西瓜有咩用

今場越左幾多次

牙斜真係好撚勁啊

西瓜真係無撚用

係咁刷越位

越位恩

每次睇親車仔
都覺得果隻龍虎切同韋禮安好廢

差D

冇越位都唔入

摸奶起碼都射到不過柒
牙斜連起腳都無

我都唔明巴塞點解要死追偉利安
更加唔明點解西女人死都唔放

龍虎切勁wo

牙瓜驚人把握力

垃圾黎
好彩沙sir接收

斜恩呢球hea到呢

出告

黑人賓周大

阿斜真係廢過閪

Official Milan XI vs Torino:

Donnarumma; Conti, Musacchio, Romagnoli, Rodríguez; Kessié, Bakayoko, Paqueta; Suso, Cutrone, Çalhanoglu.

收起自己前場最大優勢

出咩人都係咁踢
唔覺有咩分別

神鋒都可以唔正選

又失分

Torino is going to be tough to create against but I like cutrone starting this one

Suso 依然存在

撚撚真係好on9啊屌

準備賣告仔俾拖連奴，俾人睇下版啫

唔係睇柏基達真係廢事睇

屌你，柏基達復出但唔出水槍

又傷

守傳中波真係好撚廢

有冇拎

踢到飛沙劈石咁

巴卡bb 加油喔

柏基達個頭

毒撚頭

牙蘇咁快食牌，頂唔頂到半場

係咪黎香港剪

D死球真係垃圾到

又黎踢左15分鐘都唔知做緊乜

又一張黃，吊你撚帥玩mma戰術

比人打左拳FOUL查漢

快d輸左去啦
隊波柒到咁

真

右路黃撚晒

conti 咀左對面一啖

錢馬害死柏基仔

幾時炒撚帥？

當拿閪

痴撚線咁開龍門球

佢地啲出腳魯莽到

夠熱血未15分鐘3張黃牌

踢乜9啊 3黃
大腳啦屌你老母

似足教練

15分鍾3黃想點呀

15分鐘3黃，踢到不撚知所謂

15分鐘3張

我睇緊乜

mma

熱血

掛住連拿了

啲傳球
投降算啦

d球員個樣都好迷茫

連拿快啲出返黎ok?

原來出梅沙,屌你老母

亂9咁黎

投降

又射
對腳係咪痕

真係想輸仲好
之後炒哂lm 撚撚
保撚冇後果?

查漢食撚屎

查漢有價好賣,屌你老母

柏基達已經完全融入左米蘭

我地係咪打少個右翼
唔見人

古仔又基

神隱左

對面好慘，SUSO咁樣衝埋去做神風，俾人吹罰

隊草係前面做乜鳩

保7

又閪左20分鍾

今場班友踢到咁茅

牙蘇返歸啦屌

踢緊咩

完全睇唔透
啲人完全鳩走

換走告仔啦 0牽制力

真係mma

佢地玩緊PRO CLUB

見大家好似想要肥普，咪學下佢咁帶囉

垃圾蘇做乜撚

成隊都唔知做緊乜

宜家對邊隊都冇把握可以贏，波都唔知入唔入到

SUSO成頭血咁踢

牙蘇第一滴血

教撚左季半隊波都仲係一啲章法都無

踢到意乙咁

係越黎越差先好野

柏基仔有直線

呢下似啲樣

成日做埋d無意義既換邊
向前傳波又傳失

呢下又幾好喎

半場最好嘅1次進攻

conti+suso= rubbish

岩岩干地傳呢下睇得出走位完全無指令
隊草同蘇可以同時返後迎波 freestyle使撚你教咩

街場波

浪費生命聽日返工又攰

唉訓先

又半場閪波

陪練員 拖拉機

出神鋒未

柏基達踢到燥晒，中場靠佢發動攻勢，EQ咁低好難踢

垃圾蘇

禁區入面做啲咁嘅動作係唔係痴撚線架

梅沙不意外

沙膠傷好都出梅沙，撚撚

換晒左suso佢喇

垃圾蘇想紅？

呢下佢對手又收得幾好

插水喎

收皮

好，七弟

好波
睇下lm 點做

雞絲頭號反撚

神鋒後備，撚撚係識波嘅

咁都可以唔睇var

你唔係場場米蘭波都有睇掛?

躝啦撚撚

哈!

上面嗰班睇完同球證講唔駛睇，咁就可以慳番

睇到馬隊個樣都心涼
抵啦

換蘇啦屌你老母 成場冇撚用

淨係睇曼城咪算囉，何必咁樣對自己

玩撚完

咪針啦，成隊都要換啦

啲角球唔係踢唔起就比對面打反擊，on99

其實角球應該係撚撚落左order 斬近柱
球球斬近柱

繼續保撚啦屌你老母馬隊

開個波美斯俾你

換波叔
撚帥開始痴線

CLS換人

季初唔換
季中唔炒
依家8場1勝繼續保
好波

老馬都開始痴線

唔出卡斯

今場啲高波落點判定差到

戴帽吧，廢波！

換走柏基達
屌你老母最好輸多幾粒

追和有冇機

無

輸多粒有機

Torino入左多兩球就變7弟

咁換法仲唔係戰術大師？

on9換人

佢先係真正嘅屌帥

感動嘅係又晒1季

天滅撚撚

進攻又係塞哂啲人入禁區就算

期待LM 出黎保撚

中柱

2:0

好

好!

兩下頭鎚解圍都係頂俾人

玩完

梅沙頭鎚靚助攻對面

叫一聲7弟

屌你老味中完眉即刻輸埋
運都無埋

抵輸

撚撚抵撚你死啊
仆街

梅沙條含家鏟爆左咁多次仲出

3:0 機會大d

由第3位跌到歐霸都無得踢

邊個熟咪出邊個

馬隊仲想點保撚

羅馬輸撚左唔知幾多場都可以上返第4

今場唔換真係反埋LM
屌你老母

出夠梅沙未

加度素良心發現，讓番個位出黎

無眼睇

李安割咗席啦

撚撚咁撚廢仲有得教波都算係奇跡黎

人地都見唔對路換左雲爺爺
LM死攬住撚撚無計

Conte

今場多左好多想做1 2入禁區先起腳, 但無一次成功

戴眼鏡嗰個係干地?

干daddy :WTF

Welcome!

係
不過話不了

快啦屌

接應嗰個好似無意識人地會撞番俾佢咁

Welcome conte and fuck off guttuso

屌你老母季中70M買人
唔係冇錢換教練啊

睇完即刻走夾唔抖

好多球員都證明過自己其實可以踢到好波，隊波嘅問題由始至終都喺教練身上

擰哂頭

conte: cls公司

干地黎左代表啲咩

咁嘅人腳踢出黎係中下遊嘅水準，得撚撚做到

代表LEO有搵過佢
同埋依家不了

馬隊係咪諗緊點保撚

巴卡全力進攻
可惜要回車了

咁啱得閒搵場波睇下啫

Baka真係無歐聯都要買

查漢

成堆無速度嘅球員打快攻

-dd

Goodbye and thank you

好似唔係查漢黎

羅隊紅埋

我講球斬波

咁樣直紅

好！

conte :

羅隊乜嘢事，cls球證亂畀牌

球證吹RR，之後羅馬仔拍手

點解球證紅完喺度拍手

呢場輸得越難睇
對隊波反而越好

拍手直紅，on9㗎

波叔黎

依個球證認得佢啦, 多數有佢都輸

係咩？見個cam追住佢

告仔下下斷好撚廢

話佢拍手串球證，所以紅佢

球迷自己以為啫

最多咪黃，俾紅真係cls

下場咪又係撚撚

仲話爭歐聯，睇黎霸氣杯都無得踢

屌你老母加度素

多得馬隊撚撚又一季冇前4

成堆球迷又比佢地撚左季
屌

熄撚左,輸到3粒未

3粒了

近年爭前4最易嘅1季都爭唔到

卡斯踢右邊真係有表現
出多d卡斯喇

隔離FFP完左
下季增完兵實穩前4
羅馬又回完氣

李安可唔可以教幾場先

撚撚就出撚硬垃圾蘇,卡斯一係左一係後備

環保陣真係on9到震

希望聽日睇新聞見到廢帥自己辭職，否則下季先再睇

唔覺有乜分別，係因為禁區入面多咗水槍，所以先好似攻到下咁，但係中間換走咗柏基達，一樣係做唔到波

神鋒呢一控一傳靚到 告仔幾時有呢啲

用康打清條命換干地OK?

自己辭職喇撚撚

嬲到唔洗訓了
坐等breaking news

唔洗玩命...叫佢直播自含都ok

Suso連續鳩左咁多場又淨係識cup大位都唔應該試下卡斯？

咁你訓會開心d...唔會有breaking

馬隊帶埋撚撚一齊走啦
屌

加度素根本就唔識變通
左右閘四揀二，左閘主要用RR，右閘主要用卡拉仔，就算換第二個去踢，要做嘅工作都係一樣，唔會因為唔同球員而作出唔同嘅指令
中堅一定係羅馬搭梅沙，除非是但一個唔出得
中場雙鬼，攻中柏基達，左右翼克勤SUSO，中鋒水槍

後備卡斯做奇兵，波連尼就睇下想換邊個位就放落去，告仔就睇下同水槍一換一定係放埋落去衝，左閘中堅唔換，右閘睇情況，防中免得過都唔換，攻中就唔知點解好鍾意換走柏基達

場場都係咁，根本就係教練指令用人出晒問題，一個正常嘅教練應該要因應唔同球員嘅特性去俾指示佢地，而唔係好似打FIFA打WE咁放邊個落去都得，反正都係一樣咁踢

就算係打機，我地都會睇下邊個跑得，先用佢黎爆人，邊個埋門差就唔用佢黎遠射，邊個控球差就唔用佢地扭波

加度素好似完全唔理班球員能力咁，個個放邊個位做嘅野都係一樣，咁隊波有乜人都死啦

Milan have lost to Torino for the first time since 2001. Milan had a 22 game undefeated streak before this game.

冇前4完全係管理層嘅錯

所以就係話卡斯質素會差過suso咩
卡斯個幾下插前已經拉闊個場做進攻 suso死都要回後攞波 波又俾唔好 成個進攻黑洞咁
而撚撚無戰術係另一個問題黎既

哈
話左

比撚撚條含家鏟攞前4就冇天理啦

講真佢垃圾一年前大家都已經睇得出
寄望下季喇
班球員又浪費一年
慘
下季仲係加度素既話早啲自己申請轉會喇
否則一定班都降撚埋
8場1勝

好地地一個名宿
依家見到佢個樣都想嘔

依家唔求前四了
搵個正常教波
有返少少套路睇都好開心

估錯 以為會入到一球輸2:1

There was a meeting between Gattuso, Maldini, Leonardo, Gazidis and the meeting was concluded with the feeling that Gattuso is not at risk of getting sacked. [Sky]

呢隊波冇撚得救

8場1勝都無危機

季尾炒

今場廢到嚇親干daddy 睇怕要搵第二條水魚

卡斯唔差過SUSO，只係加度素鍾意擺佢後備做奇兵，就算卡斯踢正選，下半場都好大機會換SUSO出黎做奇兵

無分別嘅係，佢地兩個右路拎到個波，都係因為俾人迫死咗，無位斬入禁區，最後都係要傳番後，中場同右閘嘅走位幫唔到手拉空

擺邊個落去都係一樣，SUSO都叫仲有隻左腳可以帶入中路，卡斯好多下都係背住人地傳番後，因為個位死晒，爆又無得爆，斬又斬唔到

Suso 以前明明無咁廢
我都唔明係教練問題定比人睇穿哂
卡斯就明顯配合型球員
但成個前場波都唔識傳
踢閪咩

俾人睇穿，教練就更加要幫個球員去突破困局

卡斯擺後備，唔多唔少係因為佢身型單薄，開波出黎個個好氣好力佢無著數，後備出黎佢嘅活力同配合的確對隊波有好處，但係首先唔好換走中路個柏基達先得架

撚撚點解可以咁厚面皮仲唔辭職

下場有黑鬼達+梅沙防線

大家可以唔洗再追西波睇，阿撚用心良苦呀

知干地先自爆 撚頭醒
訓左冇睇

呢2年真係希望越大失望越大
好灰

一起身,琴晚訓得唔好但藥有效
開心過睇米蘭

隨時歐霸都無

咁咪好
唔洗驚FFP

照搞你

重建啦，除左柏基達水槍隊長干地
全部都可以做現金卷

好在冇睇

以後有人話咩個教練優點係更衣室處理 有可取之處唔好炒 真係要立即dklm

公牛好波

龍馬都可以留

撚帥好3㮧，好彩無睇尾千坰賽程最易打但拎得一分

榮升柒弟
霸氣位都冇埋

8場1勝仲未炒 痴線

又燈中 西利

中

不了 不了 教唔掂

痴撚線 好彩幾場都冇睇live 睇完真係激撚死

我打機臨炒前一場開meeting 都話support 我 點知下場就炒鳩我

根本依家正選個個都係一黎唔差， 愈踢愈廢， 查漢開頭啲傳波幾好，又有靈氣，suso 又係

屌 真係輸9左 好彩冇睇

都話咗公牛贏我蘭直落7

今年入唔到四真係唔去朝聖算，現場睇撚撚波激氣到入院都似

都話puma果d特別柒

隊波已經失曬控，撚撚仲係覺得係球員問題唔關佢事
其實仲有四場，依家應該即刻炒換返個老教練頂到季尾

明顯地隊波失左控

八場意甲，拎左幾多分？

獌都好似係

3分

撚撚依然覺得球員心態問題

如果我地係巴勒莫，撚撚依家應該起碼比人炒左兩次

最近七場意甲得5分

係得拉素咁柒比3分我地

goodbye baka

撚帥應該要今日內辭職啦

SKY同迪馬話撚撚帥位仲係好穩

而家最新新聞迪馬大師就話暫時留住
另一個記者就話新光頭佬忍唔住

迪馬大師話係暫時

依家唔炒撚撚
道氣真係谷鳩住

完季有望第9

我就覺得佢會打埋呢幾場先走

如果老闆接受到呢季都冇歐冠 一係就直接搵個好啲教練比佢而家開始接手執隊波

我都覺得係

干地係指干迪？
好唔掂喎

Milan have lost to Torino for the first time since 2001. Milan had a 22 game undefeated streak before this game.

in撚帥
we fuck

同懞帥正面對決

牙撚今季都唔知破左幾多記錄

傷咗成季 先復出返 出場又斷斷續續咁
不過唔知係咪因為大傷過打出黎有啲縮手縮腳冇以前係真藍黑咁進攻果斷

專破紀錄

肯定啦
得李安可以頂， 但佢點都唔會接啦

都同冇form有關 沖入去又冇人比 後面又失位 進退失據

睇黎基金佬最錯就係請左馬隊返黎

就算要沙利都要完季啦，干地應該唔會肯

干地肯定要前4先有機同隔離 羅馬 搶下

我估第9開季前

其實有幾場conti 係右路疊上黎助攻佢啲進攻選擇係幾好

不過撚撚明顯連最基本戰術框架都未諗好

柒弟

而家一係換就一步到位換個好啲嘅

正
柒弟

好似話conte同公牛個經理係老友 人地去探fd 唔好諗太多

聽你哋講佢以前喺阿特蘭大係打翼衛多
我諗四後衛右閘位佢唔啱打
防守hea到癡線，我明佢係大傷完
只係我覺得樓上師兄講嘅柏基達水槍羅馬表現都好好
干迪表現完全唔值得同佢地一齊講
同埋普遍米蘭球迷都有意粉情意結好唔中立
基本上係後生意大利人都好徧頗
由迪斯基利奧到卡拿比亞到干迪都係
柏沙歴呢啲唔係親生仔就比人踩到屎都不如

得返3場，炒都無人肯執爛攤子，有咩事就新帥錯。
如果下季仲用撚撚真係屌撚死高層

教練+左右翼+右閘+中堅都要換

佢以前係真藍黑的確係翼衛 咁講啦 因為我除咗米蘭外睇最多就係真藍黑
真藍黑個戰術同球員夾都有關 就好似Kessie咁
當年佢同Kessie 嘅右路組合係意甲其中一個推進力強嘅組合
佢一季入到8球4助攻 , 意大利新一代實力上亦的確不盡人意

笑撚死我咩屌你老味

不過另一樣想講嘅係近年米蘭係幫傷兵恢復同搵返狀態上都係差

搵大恩頂幾場好過
起碼識攻先

撚撚肯執包袱未？

你肯佢都唔肯啦
老實我係大恩迷都覺得大恩教得仲屎

睇返見到Conte 睇到搖晒頭

大恩人腳同依家比

無前四份約無喇無喇

conte心諗我岩岩開始教波都唔會教到咁撚樣啦

係唔會走

依家助教邊位

用成季比撚頭攞經驗做intern

唔關人腳事，係大恩教波一樣亂9嚟打士氣

#metoo

Luigi Riccio

唔覺， 反擊打得出， 依家成手好牌打啲咩出黎， 果陣大恩得文尼斯咋

唔關人腳事 人腳差咁多都唔關事， 唔好忘記撚帥係丙組料

大恩 意乙料 維尼斯證明咗
撚撚 意丙料

大恩人腳差d, 仲要同貝老加禿玩泥漿摔角
點同撚帥有李安馬隊射住

助教無撚用
撚撚出道就同佢拍住上既

而家話會同Elliott 開會

其實suso突破唔到
conti疊瓦就好重要

老實講suso有時自己壓落底用右腳出都唔差
係下下要cup大位
既然比人睇透
不如多啲爆落底狂抽地波出中間博下混亂啦

大恩得文仔，法老， 中場黑白蒙艾辛

fast

佢有黎睇？

呢場有黎睇

捉去照肺

冬天個好形勢兩個月敗晒

we believe in rino 3.0

虛火

P隊果件都唔掂, 所以最後四場實比撚帥玩埋去

唔係玩降頭, 一個月就敗曬

兩樣嘢喎
人腳好唔好同識唔識教兩樣嘢嚟
人腳差一樣可以有戰術有隊型
大恩教波一樣無隊型無戰術
咪就係迷信文尼斯一個
用艾辛都唔用基斯坦迪
亦有報道話過佢訓練有問題
同球員關係唔好
臨場變陣極差等
加度素教波好屎，恩沙基一樣屎

管理層分歧話係即時收工定仲有幾場打埋佢完季先收
話怕即時收工引爆更衣室
不過我個人覺得以近排嘅戰績計更衣室冇咩可能冇問題 可能LM 壓住咗

反擊打得出係頭半季
過咗蜜月期之後完全潰不成軍打回原型

個人覺得 用一季咁睇
場面上
10 > 9=8

係呀兩個都屎， 但依家多選擇好多，人腳好咁多， 撚撚都教成咁，我就覺得撚撚仲差啦

但最差真係布力治 唯一一個蜜月期都無既人

某角度最慘都係肥布

疊埋心水揾個教練，以前四為目標好過

其實無人讚大恩
係覺得比較起上黎， 撚帥仲衰

迫佢打4312

呢排都冇球員開聲撐加度素

我估係輸得多成班冇哂士氣迷哂，開始質疑教頭

大恩最少都有玩過戰術知隊波唔夠料想打反擊流不過係半季就收皮， 撚帥我真係唔知想玩咩戰術

睇得出壓力爆曬煲啦
場場踢極都贏唔到波，教練又無比到建議，剩係一味話跑多兩步，熱血啲

比我係球員聽到加度素野野都話心態問題，我都灰

球員： 撚sir 我地洗唔洗轉下戰術或者練下波

撚帥心諗： 我都無戰術

撚帥： 大家打法無問題，係你地心態唔夠強， stay hungry

Milan discussing Gattuso status
There are growing reports Milan are considering Gennaro Gattuso’s status as Coach and could make a change after the defeat to Torino.

This evening’s 2-0 loss in Turin means the Rossoneri picked up only five points in the last seven Serie A rounds.

They crashed out of the Coppa Italia midweek to Lazio and slipped from fourth place down to sixth in Serie A, which will be seventh tomorrow if Atalanta get a result against Udinese.

Sky Sport Italia, La Gazzetta dello Sport and MilanNews.it are all reporting this evening that the club is giving serious thought to dismissing Gattuso.

There are only four rounds left in the Serie A season and as things stand, Milan risk not qualifying for Europe at all.

It’s reported directors Ivan Gazidis, Leonardo and Paolo Maldini were still locked in a meeting over 90 minutes after the final whistle, some of it spent with Gattuso.

It is also suggested Milan will not cancel the planned day off for the squad on Monday, which again points to a possible change of management.

我諗班球員都知戰術有問題 (就係無戰術), 由其係怕基開始謝之後
無人敢同撚帥講, 講都唔會理
之後係咁輸, 撚帥訪問仲話要改善心態, D壓力雪球咁越堆越大
本身撚帥套戰術係屈士氣同個人能力,
上季輸完比爺爺有跡象沉果時, 有阿華熱血反cup谷返個士氣頂到打蛆
今季幾難做到, 之後四場都幾難反彈

廿分拎得五分 都唔算離第四好遠 證明其他隊廢到

“I picked Cutrone because we wanted to make forward passes quickly. Suso never came back inside, the team looked worried, we didn’t move well.

“It’s not a physical issue, as before the penalty I don’t really remember dangerous Torino moves. I liked their attitude until then, but we lost our heads a bit after that. It’s understandable, considering our recent form.”

五十幾分都第四左咁耐

羅馬上返力啦

屌你老母，由第一分鐘開始已經成pat屎咁
原來15分鐘拎三張牌就係你條撚屌想要既野

不幸中嘅大幸，睇左半場就走左去訓覺

果然輸撚埋，屌你老母撚撚

forward pass quickly?

Forward比對面 quickly

呢兩季紅貝咁平庸係梅沙襯托下都打到曉飛

According to the leaders of Milan are divided on the account of coach Gennaro Gattuso, between those who would prefer to sack him away immediately and those who instead intend to keep him in his place until the end of the season.
A conference call with Elliott is scheduled to decide what to do. The problem behind a possible change, is that there’s no one as a ferryman besides Giunti the Milan Primavera coach.
Even the Rossoneri locker room is divided, one section argued with the coach

管理層分兩派係差即炒定完季炒
更衣室會爆唔意外

派路，軍刀，0000
有無賠率

比P隊Giunti接, 更衣室即刻爆, 完季炒埋Giunti
對下一手黎講可能係好事, 但9成無歐賽

佢仲未知道唔係告仔問題

佢係咪on9

好事黎，終於唔使請個on9教練

所以要睇今季都冇歐冠係咪都係Eillott嘅容錯範圍內

反正今季都食屎
點解唔即炒，無壓力

個人睇法
1. 即炒 一步到位搵到個好嘅而家接手 , 用餘下幾場同夏天去執返好隊波
2. 助教 / Giunti 頂埋佢 夏天先物色教練

下個可能都係on9

撚帥足球正式改名叫撚狗足球， 係當球迷同球員狗咁撚 永遠係大家心態問題

似2

Free Agent - 雲度拿

2會好啲，不過又係賭搏
1既得啲自由身既會理你

結論都係一月唔炒，仆街就預左

Giunti 教到P隊咁, 本身都要炒
換佢落去, 等佢頂左更衣室兵變去

派路做唔做助教，加度素做翻助教我都唔介意

派路咪講過撚帥完全無視佢意見
加度素做助教同主教練打交都似

問題係沙利同Gasperini唔會來到

Gasperini帶隊波帶得咁好，完季都唔會來啦

派路快d來教下青年隊做下助教啦，唔好短期內接班

仲勁過我蘭

兩個職責調轉就差唔多
加度素做激勵講師算啦

點解派路無啦啦會話撚撚排陣有問題

撚撚聽完實諗， 我有經驗過你， 睬你都傻啦聽你講， 派路又想玩我

傳聞幾個教練
Sarri - 車仔入到前四基本冇咩機
Gasperini - 我個人鐘意 但真藍黑個勢同前景唔錯
Conte - 自由身 相信要比佢睇到球隊有好嘅規劃同權力佢先黎 (當年佢接手車同祖好似都係歐霸先)
肥普- 熱刺冇咩機會

唔一定既，始終兩間球會個目標都唔同

下個更可愛

我寧願狠心d一炮過換教練算

佢條撚樣真係要揸正做主帥
你睇佢試過幾次都失敗就知

死番去SKY算啦

但其實幾蠢
傻既都睇得出唔係爭4隊派膠既有撚機會咩

全部都請唔到咁仲有咩選擇

p隊好似排緊尾2
咪一鳩樣

老鄧 ......

花園，雲爺爺，納比掛

簡拿華路

雲加

享利

毫無失望

占甸係咪仲係屋企

一日係佢教一日都冇希望
睇都廢事

好彩訓著左冇睇

佢搖頭係因為撚撚姐

真係睇辦？

公牛個經理係Conte個fd , 可能探老友

好似探FD喳,唔好諗多

見到個fd打撚帥贏得2粒, 我都擰頭啦

好地地一個名叔搞到自己神憎鬼厭
撚頭係得嘅
我而家唔求lm炒佢唔求佢自己收皮
淨係想佢撞車死撚咗佢算數

你邊位， 又唔洗死呀

好似西多,哪怕大恩都好,過左去都無咩,同埋當時都無咩希望
最怕係幾年後回望,原來入四既機會得今季先會憎死撚撚姐
唔係既過左排就無咩架啦,始終係明叔

大恩 布佬 飛機 輸親個樣都好撚慘死老豆咁 迷惘到， 撚撚反而無乜 可能佢仍然相信係心態問題

咁本身撚撚都唔係個會示弱既人黎既
真實既佢係咪失望之類得佢知

總之依家既佢教波係得咁多,醒水就自己走啦

17年米蘭球迷
由當年派路走咗之後佢成日學派路亂鳩咁斬波起已經好憎撚撚

醒水就申請轉做後勤

好少見你 ，但罪不至死既

留低面阻阻都無謂啦

撚撚係派路走左之後踢得幾場

使咩認真
依家大家都沮喪緊,係咁架啦

眼布呢啲執爛攤嘅無計啦，頂硬上架咋，我估佢都唔想坐正

炒佢夠啦， 總之佢快啲走

係,總好過明知撚撚教唔到都仲死撐
易帥後4唔返都起碼試過

唔係蒙特搞屎棍
嗰届好大機會入到歐霸

比屌地我地啦

真係冇前4

以撚撚嘅戰術能仲可以係呢個位

即時炒撚撚就最好，反正剩低依幾場佢都唔會點贏到， 不如俾第二位教練試下陣，話唔埋又有士氣波衝返上前4, 起碼開季會快d上手。 本人支持雲加返嚟執返好隊波。

今季咁好機會都比條垃圾玩柒哂

一無士氣就易帥,下年意甲一定得

仲要國際都出過事喱下先谷氣

有無人覺得我個教練輪換大法其實真係有用， 不斷換就不斷有蜜月期， 要士氣有撚撚， 技術流有西多， 反擊靠大恩， 三名叔不斷輪

以前唔覺,依家我信啦

首創三教練

穢土轉生

隔離街內亂, 比撚帥上過第三
果時Reddit迷撚派d氣焰一時無兩, 而家全部變曬死狗

不如3個輪換, 輸兩場就轉一次人

抵啦
歐霸出局應該炒既時候無炒到
到而家緊張關頭炒又唔係唔炒又唔係
仲要講緊爭歐聯先黎更衣室爆炸
我諗佢地都覺得撚撚廢
今季已完

炒又繼續要出糧 不如繼續用

EDF我都ok 起碼好過撚撚

好大機會0000
唔洗諗big names
最多迪xxxx高

痴撚線，睇波睇到要人死你都算威

炒左撚後，唔該唔好再請少帥

最抵炒係輸國米和拉素嗰下，唔炒無天理

三場機會

心諗：人地貨盡天下神兵比撚頭
佢舊垃圾都可以玩到咁

話光頭佬同李安想立即收撚撚工
等緊Eillott approval

Conte: 有伏

唔知搵邊個

咁喱方面我曾幾何時都想新派路蒙牛出事架

ok 我講得亂左少少 我係米蘭人 基本上一出世就比都靈果面歧視 啊爺成日都講以前都靈人點樣打壓佢地 所以我好憎都靈人,同所有搞衰米蘭既人 佢仲講過好耐以前既都靈人會捉米蘭球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅 其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多所以有邊個教練教得差都要撞車死

講真 真係有好多場其實可以炒
而家自食其果
炒又唔得唔炒又唔得
管理層一定要負責
So far 去到呢個moment
炒唔炒撚已經無分別

最緊要快D下決定
比d球員睇到前境, 唔係一陣比d 19 agent 水下分分鐘鐘嗌走
工程帥肥賓都好

P隊件垃圾

依家炒只係盡地一舖咁解
總好過睇住屌而無改變

食緊飯噴哂出黎

馬隊

盜清...

大家唔驚
下場負碌贏
羅馬輸
拉素贏
拖連奴輸
藍黑輸

又上班第4

馬隊肯定係保撚第一人

全隊都踢到無哂信心
點踢

唉 佢返黎都唔知做過乜

表面睇就只能講馬隊唔夠成熟啦

米哈蒙撚輪流456我地喇 仲諗住然波

李安： 自己瀨屎自己執

李安： 終於要棄撚自保

經此一役 相信佢會入魔變教練劊子手

邊個重迷撚邊個就係鬼

撚撚有美斯牙朗佢使輸?

簽返亨特拿返嚟打右翼

出齊莫利 巴卡 隊草 撐 柏雞達自動波 前面出哂告水 翼？ 垃圾唔出啦

4312

反而4312唔出克勤既我覺得可以出拖拉機甚至新派路打克勤位既
中場強度方面咁樣應該都頂得順
而拖拉機有直傳,新派路有儲氣斬

甚至新奇d辣殺前面爛仔打法
等後面rr有空位出波

好似傳聽日會有結論

希望簽到個好既教練

要邊咪右面出干地博下 左面唔好諗

明知牙蘇唔掂又死要出佢

433 suso suso 433 要433就要suso 出suso就要433 不死刧咁

最on9係佢覺得大部分時間都踢得好
懞撚都唔會on9到咁
最多無限上軌道

助教一齊躝啦，佢兩個係連體嬰，睇唔到會有分別

尋日睇咗十分鐘
柏基個樣苦口苦面就知更衣室應該好撚不滿
但馬隊撐撚無人敢出聲

連柏基都收哂皮
我開始相信同球員無關

梗係覺得要以奇制勝啦
唔係點叫搏

ff: 如果隊草 柏雞 干地係哂右邊 人地應該要左傾d 到時rr可能都會有空位 而且佢試過助攻出波唔使落到底

撚頭：邊個叫你出波呀 搓返中間比牙蘇牙查射呀

搵蒙隊頂幾場
贏哂俾bonus佢
應該效果仲好

所以我先ff 辣殺左中場但盡量只係爛打搶波
始終佢有一定既活力同速度,補到空位
之不過傳嗰一腳真係好差

ching sick ball

肯唔肯咁快退

干地

多左柏雞達水槍 其實排陣好多可能性 撚頭

6都冇呀4

摩三季

AC Milan lost to Torino by a 2-0 score line as the rossoneri's UCL hopes took a big blow. Milan boss Rino Gattuso spoke to Sky Sport at the end of the game, here is what he had to say on the matter:

"Today the team did what they had to do. We are in a difficult moment and that's how things go sometimes. We are struggling a lot of late but I can't say much concerning my lads efforts. We have been working hard but we aren't having as much fun of late. We have been thinking about our difficult period too much and this makes things even worse. Future? Well my future is attached to the results we get, that's how it goes for every coach in the world. Milan? We have been poor of late and we are ruining the image of this great historical club. I am the first one who is responsible for this...'. More to come...
AC Milan have been struggling a lot over the last month as Roma have now surpassed them into 4th place (and Atalanta could do the same tomorrow).

泊大巴、更衣室內亂、捉鬼，之後拎違約金

又用巴狗文

撚頭仲想破幾多個紀錄

起碼入到歐聯

炒教練都要next 24 hours

應該關美國時差問題

之後公佈三場機會

三季機會，比撚撚重現輝煌

今季獌應該無啦

我蘭幾多季

撚三季

撚一世

Conti 早幾個月復出果陣踢過1 2場好波， 而家又同化埋

一有助攻完就雪幾場

推左咁多頁仲以為炒撚左

硬哂一出又傷

再唔炒 歐霸都冇得打

咁用返其他名宿好d

依家其實都本住無既心態去搏架啦
爭在盡地炒撚定俾多次機會撚撚教到季尾

仲比機會？ 比左幾次

咁講姐
同埋跟住就要睇傾到個咩人返黎教
你想請都要人地肯簽紙執屎先得

馬隊會唔會跟埋撚撚走 講義氣

會唔會最後爆冷搵盧柏迪古,白蘭斯之類

雲yaya

皇馬果兩隻唔洗諗啦
機會仲細過享利同比歷

白蘭斯不了，又係on99

睇返精華
得返巴卡一個全力保撚
兩下header

佢想留米蘭

無前四要返軌

姐今晚？

仲緊張過轉會窗最後一日

當呢兩日, 佢地要美帝傾又拎approval

其實有心買實買到
借兩季
Loan plus Obligation to buy

車轉會禁令
應該唔會同你玩依啲

轟未知係咪即bam轉會喱個影響大

同埋未傾到邊個接手都唔會咁易炒,唔通真係李安頂住先咩
喱個星期內有答案已經算好快

我覺得巴卡命運係睇下任教頭
如果係沙利一定byebye

同埋人工要點計等等喱d野唔係一下就彈哂出黎
講換教練易但現實另一回事

唔好沙利啦，啲教到頹左嘅教練黎到，喺佢幫球員起機前，我地已經要幫教練起返機壬留

+1
想要個玩防中嘅教練+買斷藥膏

baka個陣係咪干地話買？

樂觀ｄ諗就算屌帥後尾都識用派路，無得咁計以前既

西女人無啦啦賣左馬迪去曼聯
干地屌曬鬼, 之後無埋盧卡古, 西女人見唔對路即刻買藥膏同達子比佢

唔知係咪 但車個陣有Kante 冇理由唔用
跟住好似放咗Baka去側中場

比錢換教練 唔洗買人都得啦

Gazzetta dello Sport and Corriere della Sera report that Gattuso’s immediate future remain at risk and the club management will decide on it today

咁其實到底車同conte單官司係咪搞掂 ?+?

點解要一口咬定沙利唔會/唔識用巴卡？
明明佢兩個根本無合作過

同埋始終人會變
加上有加度素在前,會睇返加度素點排既都唔會唔識用啦應該

睇佢中場點用人就知佢唔撚會用巴卡

Fabregas said: “I was at Chelsea and I could have renewed my contract to stay there. A new coach came and he came with a player that, for him, was like his son."

邊個接手都好 應該都會評估一次現有人腳同點安排

Goals conceded in each part of the game in Serie A this season:

1-25 minutes: 6
26-45 minutes: 3
46-70 minutes: 15
71-90+ minutes: 9

73% of the goals are conceded in the second half.

屌地快啲黎打救我蘭啦

係有野參考既,但隊隊人腳唔同,好難講
我唔敢講到咁定

現實d諗應該迪法蘭斯高架啦

下半場對手變陣，撚撚就位換位仲要踢得好有得抖

踢得最搏命嘅係租黎嘅Baka

佢要防中分波， 中場中btb
巴卡點分波，定係想佢踢btb

撚帥當自己費Sir, 次次有一球在手60-70分鐘就縮, 次次都出事

又未必 可能會調整下

沙利: 無佐仔, 叫我點調整呀

不過講真依家換既應該唔會請沙利架啦
所以關鍵既係到底請人頂檔定一炮過直落

情願佢一步到位請個好啲教練

佢識變就唔會比班轟日屌夜屌啦

咁又真

就咁紙上談兵黎計
人腳都算岩迪法蘭斯高用

未打完，不過佢本身份約都係到6月完，所以6月之後佢先可以教返波又唔會比到藉口車仔唔比錢

搵0000頂到季尾

拖仔唔識玩一野玩死撚帥
之後幾隊好唔抵

開工啦

咁都唔炒對唔對得住大恩西多布洛治

仲有米哈

咪係
之前咁多隊聯手保撚 可以慢慢玩我地幾年
而家比拖仔一野搞灣哂

蒙帥都係
蒙帥痴左線之後, 都無半季時間比佢玩

米哈就最撚慘，果季唔炒應該有歐霸踢

依家計哂條件時機
呢個真係好FIT

屌你

炒都係搵人頂埋佢等夏天換，選擇會多好多

因為拖仔爭7 ...

十幾年無輸過施連奴

Gazzetta dello Sport and Corriere della Sera report that Gattuso’s immediate future remain at risk and the club management will decide on it today

求你下炒啦, 佢條仆街仲覺得係精神面貌問題ON9架

都好多年冇作客贏拖連奴

尋晚換走柏基真係呆左

執好後防，捧起龍馬
係唔知老細order定咩原因同切柒上契呢下扣分啫

我等左好耐，炒啦，就算今年咩都無都炒左先講

切柒後期都冇用啦

輸啦輸啦 輸鳩哂佢最好

掛住四圍f5,喺公司無咩心機做野

半季走咗啦
所以我懷疑係暗黑兵法

但月手切柒又係好撚大鑊，睇到想嘔

G持完曼城之後訓得

嗰陣係咪蒙特拒換之後就比人炒？
唔太記得

+1, 等緊炒撚消息

唔計布洛治,撚撚係咪米蘭史上最廢教練

撚撚一定係最廢

換干地啦

我其實都唔明點解fb定twitter都有堆人覺得有屌仔就無咁差
佢禁區把握力唔錯喱點真
但點解d人覺得佢係突破點,扭波已經差左咁多突咩破

大傷完後啲突破真係唔得

仲要就delay趕緊文件

因為無得出撚屌組合

所以我真係唔明到底係咪睇緊同一個人

屌查基本上上季尾打得最好嗰2,3次都唔係靠屌仔扭而係兩個配合啦
我真係唔明

唔睇開以為佢係美欺定細哨

Milan have made their decision: Gattuso will stay on as Milan manager for the final four games of the season, according to Corriere della Sera.

歐霸都打唔到, 我講既

依家既屌仔喺突破方面,有心但無力

第幾先冇份？

好,可以專心做野

要佢扭咪好似右邊suso 咁

班高層對唔對得住
一班死忠球迷
屌你老母

即係頂埋季尾, 但都會搵個接手

四場有運上返去又唔洗炒

所以我睇到r哂頭
講扭波柏基達唔好過屌仔?

季尾阿屌踢法轉左, 無咁霸道, 加上查漢Fit爆, 左邊唔同曬
無阿蘇果場, 直頭左查加屌睇到嘩嘩嘩聲
係撚帥推返卡叔波叔出黎, 成績先上唔返

其實阿屌今季傷之前已經打回原型, 無咩好期待

牙屌3場廢1場好

係呀,只係我唔明點解咁多人覺得佢係救世主
佢入波都唔係太關佢突唔突破到喱回事,係入楔時間好

拉素拎意盃？

CEO: 以今年的預算，預計下季不會進入歐聯

#Scaroni - 3: il nostro è un progetto a medio-lungo termine, nel budget del Milan di quest’anno non c’era la Champions, andare in Champions sarebbe stata una sorpresa
主席 : 本身今季都可以接受冇歐冠

還我巴卡約高,屌你老母

應該撚撚最尾4場

冇埋歐霸

歐戰我唔在乎,但如果好似之前講無前四唔買斷巴卡約高就仆街死啦

基本上無突破可言

牙屌初黎果兩年 未傷果陣啲突破係ok

曲線講定今年提早宣布完季
可以唔洗睇深夜西波了

可能未搵到新教練
又或者新教練唔肯而家呢個時間點接手

屌你老母

巴卡一定要買

散得,原來係我地諗多左
真係睇下買到邊個打防中,拉素就已經dup哂

未來幾星期大家可以休息下

Ok 球迷都接受今季已完既事實
下季再睇

下季中場線 阿屌-怕基-基絲, 一傷就波叔/查漢/P隊

突破點屌仔

幾多年前開始已經係球迷愈想要既人米蘭就唔會買

講起P 隊
撚撚好似係咁多個教練入面唯一一個無提攜過青訓上一隊既人

得罪講句鄧肯唔係話差,但只係差10m都唔買斷巴卡就真係好過份
無巴卡約高你米蘭撚有排咁前咩

Sarri 黎應該帶埋佐仔
唔會買巴卡
拉素降薪打後備

柏基達 佐仔 KC

咁可能因為p隊都唔撚掂,排緊尾2

踢撚死柏基達

有報道話搵唔到教練係呢一刻取代佢

今季巴卡5000萬級數

自西多開始
有邊年唔係呢個原因

加度素唯一一樣無得屌既野

唔會, 怕基一係頂Kessie, 一係做阿屌後備

連CONTI 卡達拉呢D
都唔敢用 P隊更加唔洗講

暫時結論: 撚撚帶埋最尾四場, 但下季唔會再係撚撚

佢保守一個都唔敢試
近年25迪，卡拉，當拿，盧卡同告都係各自比機會先上到位

咁干地唔接得住, 李安又唔會自己上身, P隊果件隨時垃圾過撚帥
最後四場預左比撚帥玩埋去

其實換唔換都係咁
得4場做到d咩
而家炒=米哈個年
要炒一早要炒啦
而家只係食返舊屎

都叫見到出路
8場不勝前係講緊下季都仲係佢

都搵到新教練, 但佢都唔肯呢個時間黎

今季有幾個時間點可以換都錯過晒

1月唔撚換
馬隊真係毒瘤黎

都要睇情況既,你諗下fm黎既時侯都講緊p隊頂唔順要買人頂住成績
依家仲要愈黎愈差,點問p隊要人

已確認加度素會執教到季尾

本身都唔想屌馬隊
但佢黎到除左保撚就係影相比官方擺上網

散會 休息下

九弟已準備好

唔傷曬D人+停賽都唔出莫利, 中場卡拉優先過莫利
就知咩撚帥有幾痴線

建議買奧燒

After hours of reflection, Milan have decided to continue with Gattuso until the end of the season, as it was difficult to find a suitable replacement with only 4 league games left. However, Gattuso will almost certainly leave at the end of the season. [@AntoVitiello of MN]

有時管理嘅野無天分真係唔可勉強

係講緊想續約 痴撚線果陣都廢，不過依八場仲痴，咁都想續約

喱堆人我諗得龍門普列沙里(?)喱個位可以郁

依家高層咁講
起碼見到基金佬仲有耐性
搞呢隊臭閪波

知自己四場後要炒， 會唔會完全放棄求其出人

基金佬原本都好似話玩3年先架嗎
只係我覺得今年難得大好機會都唔進取d而谷氣

下乜依家唔係咩

其實問題係喱幾場d球員睇落又好似死哂老母咁,士咩氣波....

依家好似話起完球場先賣

之前仲傳撚帥2023, 點知撚帥頂唔住

阿撚：we are in the endgame now

都係環保陣 唔出嘅繼續唔出

又ffp,又新球場.....唉

我就知大家會咁答

執好返隊波正選大約15人左右 正常有返個form 先再諗咩FFP

學so b 比班人自動波算啦

下個po標題不如叫「加度素留任,意假爭四球隊有福啦」

睇怕都5年後先上返軌道

望班契弟知撚sir 要走，醒醒目打返個歐聯返黎，下年比干sir 教

意甲19隊聯署挽留

$馬, RR, 籮隊, 怕基, 藥膏, Kessie, 干地, 19神鋒, 告仔, (卡拉, 阿華, 查漢, 黑鬼達)
得13個, 唔計括住果堆得9個

牙蘇依類翼鋒會第一個比干爹收皮

依家唔係？
如果唔係有咩教練會比中場起腳多過前鋒10 倍

原來班基金佬冇心爭前4,屌你老母

Ching好樂觀

要搞ffp
前7都不了

撚帥一陣場場波叔+拉素+霉沙足90分鐘, 睇你下季點有歐賽

馬隊可能食死貓 上頭根本冇諗過換人

有歐聯馬隊又發功， 可能又幫撚撚留隊

就係撚帥落order 要中鋒遠離禁區

拎個中鋒做掩護 比其他人遠射

再唔係就斬曬比波叔

中鋒遠離禁區,翼鋒點都唔入禁區,落底閘唔落底,是但搵人鳩斬
歡迎繼續補充

睇住中1001

1001

1000